林鄭說：「如果香港人的的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」。

做得野
如今搞到咁嘅地步
係時候了

聚沙成塔，推倒高牆

推 推倒林鄭

收嗲啦死八婆死八婆

香港淪陷成咁
真係唔可以再忍落去
明明係香港人嘅地方
點解會搞到咁？？

真係仲返工？

推

好撚嬲

林鄭點會真係辭職，主流意見又點會包埋連登仔啊

打倒林鄭

一開始就唔應該信啦

你理解錯了
主流意見=1200人意見
與你無關

講得出上帝叫佢參選就個咩事啦

一萬億...
女人癲起上泥真係好恐怖
689果五千萬變左條毛...

連登仔又點會係主流

其實你地有咩更好既方法去解決現有既社會問題？